藍領hea既時間已經超過好多文員

我有朋友個仔， 大學fg係大公司做文員仔（人工11k）， 忙到pk， 而且俾老細發現係返工時間玩手機， 即收warning letter....

反而自手機進化後， 藍領hea既時間都開始超過好多基層文員。好似侍應， 售貨員， 保安咁， 搏殺兩小時左右， 就有十幾分鐘休息時間， 可以用果d時間去玩手機。
反而做私營機構文員仔， 好多時候要chur足四小時或以上， 無得間中玩手機。（當然做政府會hea好多）

始終， 文員仔如果無專業資格， 係私營機構既人工同前途都有限， 比好多藍領更不如。（朋友個仔始終想做文職， 我勸佢去讀會計專業資格。）

藍領有3點3
白領無

要自費

咁點 你咪去做

我相反咼...
好多時候要玩足四小時或以上

公營文員表示我今朝睇咗兩套戲 依家食完飯返去午睡

上一份工就係政府NCSC，玩手機會俾個垃圾Pt.49老屎忽屌

點會呀 個老屎忽都上緊咸網

做緊ncsc 文職全日玩手機都得, 我用公司電腦上連登, 睇新聞

做緊ncsc 文職全日玩手機都得, 為了慳流量我用公司電腦上連登, 睇新聞

太得閒手機都玩到無晒流量

wifi都無？

wifi狗也不屌

日日9點禁電話禁到1點 食飯再禁2個鐘先再做 最多7點就走得

same....
大把時間上連登
秒回無難度

其實一間間公司既姐，冇話藍領白領邊個多時間玩手機

收工坐車唔會玩電話，坐車要訓覺，因為返工都玩夠 畀眼睛👀休息一下